魯邦三世作者加藤一彥筆名是Monkey Punch去世R.I.P

RIP

雷朋下話??

不嬲叫魯邦

由細到大都叫雷朋

Rip...
算是創造了日本版的007
好鍾意聽雷朋jazz